其實班sales跟少我一秒得唔得？

成部流動閉路電視咁
跟住晒
我拎起睇下又講2句
試下仲誇張 問埋我貴姓
驚我偷左你咩
係咪得香港sales先咁on9跟實晒？

其實係香港嘅老闆先咁on9

我一定會即刻跑走，究竟佢地知唔知我幾撚驚見人

出街係咁, 一係你上網買

邊間

鬼叫你老母生到你賊眉賊眼咁咩

跟住晒都算
屌你問下係咩質地都答唔到
咩cutting又唔知 又唔肯定
咁你跟住我把撚咩

想嫁？你去熄咗部閉路電視咪無人跟你囉

有得唔跟既話 跟撚住你個油頭毒撚有寶？

On9老細諗出黎既野 其實員工都唔想跟著你
以為個個客都受呢套咩 俾人屌咁耐都重係咁
啲老細真係

戴耳機🎧

你估好撚想跟你咩on9

應該係想趕你走

戴耳機唔理人
成班友就用walkie係到屌人西客

On9文化 勁撚趕客

可能人地覺得你有潛質買野咪跟你囉
邊間鋪問埋你貴姓呀

R你買野或驚你偷野

成個死毒撚行入黎 唔望實你望邊個

認真
一係就公司規矩 /唔夠數捽你數
明知你唔買都跟下你扮做野

一係就怕你搞亂哂d貨品

一係就跑私佣 追Target

樓上班Sales 自己都唔想跟，但竟然係屌鳩個客唔係屌鳩老細policy

唔過黎

咪比老闆話你好唔積極 唔夠主動

點解會係呢個post屌公司policy 唔明

做過幾間retail，全部都唔洗sell客窩

試過有一次入去間舖睇 跟住個sales好親切咁行過來講promotion同問我需要咩 我話自己睇睇就得 佢行開一陣又返來講咩咩咩而家promotion 見我拎住條黑褲又問我係咪想搵黑褲佢可以幫我搵 問埋我平時有無著開佢地啲褲同埋size
比佢問一問開始驚 咁啱呢個時候有其他客過來我個area 我趁佢sell緊人地先拿拿臨偷走
明明我只係想做個毒撚自己睇下衫 點解要咁對我

咁慘，邊間
可能以為你係神秘人

係啲on9老細以為sales要跟實個客先賣到野

d毒撚 身有屎咁d眼神 真係好難估

我果陣中學雞著校服入去咋 點都唔會係神秘人啦
睇佢樣應該真心sell我 唔係想趕走我

你買野咪俾空間你，唔買就煩到你走

Collect point 班人係咪跑公佣，一係就好殷勤，一係就自己圍埋傾計唔理你

通常同佢講句I'm just browsing跟住眼定定望住佢就自己慢慢走開

唔知啲sale屎係冇讀書唔明我講乜定冇expect我講英文 通常會好似lag左機咁 幾秒後先有反應

好少比sales 跟，佢行過黎等佢講完開場白，同佢講自己睇睇先就唔會再跟

去過一間唔跟我
成日去嗰到買

通常我講番幾句就會企遠d

跟貼個d 9成係上頭要求，你估人地真係想跟咩

利申：做sales

Aeo?

你同人地腦細講啦

Apple果套最好 所以行過apple store
都會入去撚下啲機

跟有兩個主要原因，第一係想趕你走，二係老細要求
你想買基本就唔會點跟，驚跟得太緊會煩走左你

我諗係因為佢地估唔到有人咁on9 姐

Sorry仲有三，即係樓主類型，賊眉賊眼成條撚咁，驚你偷野，所以跟住你

其實有時想買野
但講左我自己睇下仲死跟真係好趕客

撚狗

話誇張個啲應該窮撚黎 最基本既hugo boss都會咁啦

就算唔跟住你都係唔會買架啦，得個睇字阻住晒

次次sales跟住我，我就叫佢stay
佢又唔會再跟住我

因為好多連鎖服裝店都有樣嘢叫神秘顧客 衰咗唔合格比人照肺
利申 之前做過sales 一眼睇得出佢係神秘顧客 特登走埋去撚佢

你估個個想跟你
跟就比你屌
唔跟就比上頭屌

因為土豪鐘意有跟尾狗
窮閪返屋企啦

係
我地返工志在傾計
有大粒野係到我地先會扮野跟客

利申返緊

以前返過沙田 成間鋪都係圍威喂

係新世紀ck有次經歷
話說當時我等緊人 咁入去行下睇下
一入去即刻有個gaygay地既男sales跟住我
但又粒聲唔出唔問我野
咁我冇理佢照行 拎起條褲佢先話睇啱可以試下
我答話ok 我自己睇下先
仲叫佢唔洗跟住啦
咁佢就行開左
但係當我去睇衫時 佢又走返黎跟撚實
我就係間鋪圍住咁行 佢又跟住我行
行左幾個圈 我問：公司要你跟住我？
佢答返話唔係 想係你附近有問題可以即刻答到你姐
然後我拎起條褲 問有冇中碼
點知佢答冇
我心諗邊有可能冇
就叫佢睇下邊間分店有
佢就死狗就係櫃桶拎條中碼比我
比錢時我同佢講：ck有咩我熟過你啦
之後就頭也不回咁走了

因為佢哋就係睇中你地依班怕醜，比人講兩句就唔好意思既人，只要不停纏住你，就可能令到你唔好意思唔買

你熟唔熟同佢間野當時有冇中碼好似冇咩關係，不過我都覺得跟得太緊唔係咁好

我諗細鋪既間間都係圍威喂

哎呀 人呀！！！你平時係咪咁樣？

公佣私佣既工都返過，返公佣既工幾正輕鬆啲，最多扮下野問下個客有乜需要，無既就叫佢慢慢睇

你問個靚女sales拎電話 佢就會走開

走去報警

咁都想攞優越感
人地LAG機會唔會係因為你D英文講唔正啊

問你貴姓應該係果間公司玩緊神秘人啦，因為班神秘人要睇班sales sell野流程逐格剔比分，其中一part就係稱呼下個客人，所以要問你姓乜

放個屁比班契弟

咪撚攞啲Sales出氣
佢地一定都唔想一有客就要走埋黎
企係到玩手機唔好咩
一定係高級果啲Manager望住

但係有時調返轉係想買野就冇人跟同冇人理

萬寧個d最on9 問你想搵咩 唔通大大聲答你condom/驗孕棒呢類咩
雖然我都知佢地係被上頭迫

唔去鋪頭買野等佢地無佣分
等呢個社會無人去做零售！！
跟出跟入做食蕉啦！

你估佢想既咩
人地打份工,如果唔跟俾INCHARGE睇到又會問你做咩唔跟客
又會問你條數係咪好好?

佢地都唔想
問你貴性都係神秘人其中一個會睇既point

職責之一
唔理會俾老細屌
我多數話我自己睇就得
咁佢地盡責到
我又舒服

其實你唔想佢地跟一定要出聲話「自己睇得」
因為佢地都係跟規矩，唔跟會比人屌
你唔講到明唔洗人跟佢行唔開
都係個句，好撚想跟你咩

一同我講野我就走

其實我有需要就會買
有野就會搵人問

咪on9啦

人地好撚想做跟尾狗咩
係啲On9公司規矩，同做俾經理睇啫

問你貴姓應該驚神秘顧客

通常去金舖試野先會問貴姓

趕客措施
一有sale問我野即刻調頭走

好彩我返工嗰度老細講明唔好跟住啲客

似足西洋菜街班大媽

好撚慘架 你估真係想跟咩
以前做sales上頭話要跟客 有次有個客入黎 我咪跟住佢問佢有咩需要 佢話我睇睇先 咁我就行開摺衫但都係佢視線範圍 佢有野都問到我嘅位置 跟住佢睇左幾分鐘就走左 經理係閉路見到我冇跟住個客屌左我幾個字啊大佬

外國返嚟 有朋友一齊會全程講英文 唔會有sales敢埋身

到你真係想問款問價時就冇人理

所以好少行街 啲sales好似睇你買唔起咁

博唔到

aeo
宜家想買佢衫但都唔想入
邊個on9 management定d咁嘅on9手法

哦

多數跟第一次都會禮貌講句自己睇下
講完都跟就會係佢面前戴耳機唔柒理佢

啲老細慣咗俾人服侍，以為個個人去shopping都鍾意有sell屎跟

其實係你依種窮到自卑思維先會咁在意
你估人地又好想跟你咩
日本sales 咁做你地就讚好禮貌 同香港冇得比

自己做sales 會企係個比1人望到既位
你問我答

唔好怪萬寧既巴絲

老闆order

驚有神秘顧客

不過外國真係好少會貼住你行就算睇名牌店都係

老細：去招呼d客la,企晒向到請你地番黎把咩？

日本果邊d sales邊會跟住你

跟住啲客 = 趕客
想輕輕鬆鬆行吓街最憎郁少少都俾人監視住
行得唔開心索性走人，幫襯第二間

有人跟唔好咩？冇人跟你想買件衫都搵唔到人個陣先煩

講一句我自己睇下得啦好難咩 毒到咁就留係屋企打丁啦
經理係到，有客都衝去個客側面企係到，唔衝會比人話 你估我想理你嫁？

你班垃圾sales唔想跟咪同老細講囉
仲行舊個套下下跟住咩
最多咪炒 驚啲咩呢啲工
比老細鬧幾個字都得

咪又要望住你

一係d 閪公司玩神秘人 唔撚serve 你會比人扣糧
一係就跟你因為如果你買野計佢comission 比人mark 撚左就無
做sales 其實好撚慘
已quit

屌你啦 老闆叫架 你估啲sales真係想跟住你咩

做過幾個月

係公佣 比人捽咪焗跟囉

你改呢個user name真係好幽默

要不是老世係到望住哂我會跟住？ 唔跟你就比人屌呀 屌我請你番黎係到企嫁？
唔好以為跟你係我自願嫁 將心比心啦 做少樣野唔好？跟你有金執呀？廢事比上頭屌哂鬼咋

你估真係好想跟你咩，我公司就算啲客話自己睇都要我地係咁同啲客講野，我企係到玩下電腦唔好

喺度屌個sales有撚用咩
有得唔跟鬼會想跟客
返工鳩企下圍埋吹水過一日唔好？
樓主係就同公司老闆投訴
叫佢取消依條on9 policy
咪撚再叫啲sales跟客

其實有人跟住真係好趕客，我本身係一個好享受獨處嘅人，鍾意聽住歌，一個人靜靜哋周圍買吓嘢，但有時啲sales就死跟，同佢哋講咗句自己睇吓得啦，有咩先搵你，都仲係要死跟 仲要不停咁講嘢，無停過，真心覺得好煩！我明白你有你嘅難處，係上頭落嘅order要你跟客，咁你都要顧及吓客人嘅感受㗎，好多時候睇中咗啲款都寧願唔買，只係一心想快啲擺脫班好煩嘅sales，離開嗰個地方。

小姐...睇岩咩款...可以幫你搵碼試試喎

幾錢底？每月大概幾錢佣

其實sales行埋黎問你有咩幫到手或者想搵咩，係可以幫到加快搵到自己想搵既野，我次次入鋪頭就會仆去sales到話佢知我想要咩
如果真係純粹想睇下野咪同行埋黎個sales講話我想自己睇下先囉..真係咁難開口咩

乜而家sale 屎有咁好serivce 架咩

如果真係淨係想鳩遊遊既唔該行一個圈好行返出鋪喇
有時就你跟左你班窮撚 下一張大單行入黎就比第個執左

你估呀？我直頭行埋去問佢may i help u
問咩答咩 答到走為止
利申神秘人中過abc

不如你去做下sales。你估人地真係咁鐘意跟住你咩

咁撚樣嘅客？

另外想開心唔洗人跟咪去百貨公司呀
H&M 馬莎 Ikea 呢啲囉
平時行過唔問佢都唔撚采人
搵人問果陣就圍埋堆傾計
試過Aeon拎起個飯煲行過隔離行都冇人理

到真係買野果時搵唔到sales幫手又話班sales淨係識跟大陸人架喇

最憎係American eagle d sales
我理得你係公司policy定乜柒，一踏入去已經跟住晒
想自己睇下d褲，佢又死要介紹其他褲比你
問題係d人介紹襯既同我自己個style擺明唔同
又懶fd話呢個啱你呀又呢又路
收手啦

我最深刻都係呢間
講左自己睇得，拎起就話彈性料乜乜
眼望邊件都有折有折
煩到妖一聲走左

on9 行下睇下衫都唔比

其實好睇你果間分店生意好唔好
因為要最少meet到target既7成先會有佣分
到target再分多啲咁解
至於你話每月大概幾錢
呢幾個月生意咁差
拉均最多咪得果1000

本身做開sales 出街買野都鐘意自己睇
開工嗰時除咗講完例牌嗰幾句之後就會行開到唔會阻到佢
但要搵人又會第一時間見到自己既位置
我都好明成日比人不停sale你既煩
但打工仔 有撚選擇咩

試下做sales你就明 唔係佢想跟

sales們好歡迎你地向公司投訴同反映意見

on9老細
唔跟客又比佢屌
跟客又驚比客屌
最好啲客屌鳩啲上級改改個制度

有關事宜請向公司查詢

抵你做sales

跟還跟 都知道你係上頭落既order
但咪撚一拎野就講一大堆野 知唔知好撚煩
次次一講野都放低走人

今日經過時代帶住耳機趕緊時間
佢老母拎住唔知乜鳩埋黎sell我
咁我都好有禮貌 講句唔好意思呀我趕時間
佢捉鳩住我隻手係度嘰哩咕嚕
跟手我一鳩野就推開佢走左

你放心 唔講就比老闆屌

你走左 個sales會多謝你

所以都無個句有咩同上面講 屌啲細無用的

次次經過lush都比啲味吸引到 好想入去 但自己皮膚唔係幾好行入去一定比人sell 所以經過就算 我真係好怕行啲護膚品鋪 明明唔係咁嚴重都比啲sales講到好嚴重 話自己睇睇先又話邊隻邊隻啱我用

睇黎連登好多sale屎

好簡單，因為人地係做服務業，唔主動serve 你，一係被客投訴，一係老細罵，輕既個客有心買都變唔買，一係買少左，咁又追唔到數，所以唔想跟住哂，未講句唔洗跟，你好佢又好

有客唔跟，衰神秘人的話，工都冇得返

老實講，唔想人跟，你上網買好過啦

講過好多次
就係想煩走你 佢就唔洗跟你 你唔買野唔出聲佢都要搵野講 起碼叫跟緊你 唔跟既又會比人屌

質地睇tag好過問佢地，咁多款衫冇乜可能記哂個percentage detail

其實又無乜嘢呀，想一個人睇就同人地講囉。
當佢來r水吹就可以了（如果個sales係靚女，心情就變得不一樣了）大家都係睇人嘅啫。。。

Part time翻過某連鎖店sales，答你
得，一定得，只要你好肯定咁同佢講唔好跟
有時你話自己睇下先，都係會跟，最多保持距離
因為唔望你唔留意你，就算你有冇野問都會比人屌

記得有次做大減價，拆緊箱補貨
咁因爲得cashier有位同埋要用到膠紙嗰啲
就企咗係cashier出面背住咗門口
（本來企入面對住門口，最大粒嗰嗰叫我行翻出嚟整）
屌你老母，隔嚟舖個supervisor見到，行入嚟屌我
「我行咗入嚟你都唔知？你可唔可以行翻出前面？有客你點睇到？」
然後幾日都俾佢屌住曬，仲要同我個head講

其實我都真係唔想跟住，如果冇人睇住我好樂意俾你慢慢行
所以都係嗰句，要屌嘅，屌公司啦

之前有個冇啦啦掂我手
嚇死寶寶

你估個個sales都想跟客咩 係收銀到hea下唔好？
我明樓主想講咩 但老細睇實個cam我做下樣都要企係你隔離保持微笑
其實點都要講一兩句咩「歡迎光臨」「隨便睇下」之類嫁啦
你講一句我自己睇下其實我都唔會再同你講咩 最多都會係隔離跟下你咁 起碼老細落到黎問我我都可以理直氣壯咁講個客想自己睇下唔想我sell
企係你隔離無講野又可以幾滋擾你？如果咁講你唔買野又入黎得個望字我都可以話你滋擾我地做生意
就係多得你班仆街香港閪客投訴搞到跟客又俾人屌唔跟又俾人屌 將心比心都唔撚得既dllm
由此可見香港客真係最撚閪
Btw我pt sales 畢左業一定唔撚會轉ft

真係好撚on9
入去萬寧屈臣氏，想自己睇下野揀，
之後行埋黎問有咩幫到你，
拎起一支就係咁講果支有咩好，
屌，我想自己睇成份比較，唔撚使你嘈住晒

屌 撚想跟你咩 但係有同事撞岩神秘顧客 跟少個客幾秒 問少左d特定問題 差d比人炒

跟住又被客話
唔跟d客要問野又話無人

噤我將下半身留響你5米外
再用上半身抱住你隻腳

有大粒野落黎咪殷勤
大粒野走晒咪唔理d客自己圍爐

跟唔係問題
跟得有技巧係唔會令個客覺得唔舒服

不過班仆街老細同高層又點會識呢d技巧去教班細

下次大聲講
我唔係神秘人